步入冬天可以善用水

見到有人話水炮車射手足
會出現低溫症甚至致命

如果對翻警甴灑水係咪同理？
不過問題都係距離問題

灑到水 就不如灑X水啦

和理非都灑到嚄

喂聽日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

或者直接前線開個消防喉

成本低到無得再低

又有足夠效果